點解西貢區議會反對用陳彥琳同周梓樂個名做公園?

你話食人血饅頭我真係唔明啦，有人因為呢個公園有兩位手足既名有利益咩?

話要得到清白先記念? 咁姐係唔洗記念啦， 64 個d 學生死左得到清白咩? 你又係年撚年記念

唔記念邊個最開心? 黑警，共產黨，建制派。
假博士都沖出黎通靈話佢老母反對呀

慢慢香港人就唔記得咩事，莫講話清白。

講真，香港人就係要不斷提醒佢地先記得，有好多人都唔記得左19年既事，16年，14年 ，你唔提香港人可能又變番港豬。

記念唔一定有用，但係起碼區內人行過見到都會醒起先。

起碼地圖上有個名，旅客可能會想知點解。

反對做咩呢? 仲要大家都係pro-democracy

攪撚笑。

冇得到人地屋企人同意喎

你不如改名叫智商30

戇鳩鳩，你呢個時候仲信佢地屋企人既consent 係大過一切你真係好撚天真。 係呀， 陳彥琳 老母係TVB叫你地唔好再屈黑警，你又跟撚住做囉傻閪

美國華盛頓特區 有冇問過華盛頓屋企人？

Exactly man

你又知無？

呢黎名人紀念公園，開幕個陣除時叫埋佢地家人/後人去致詞呀……你地又敢唔敢叫兩位手足家人去致詞呀？

仲有未光復就先紀念係咩玩法？

皇后大道東有冇問過英女皇？ 有冇英女皇嘅家屬佢致詞？

肯定要英皇御准先可以用啦

冇諮詢過人哋家人，直接動議改名，為咗下一屆嘅區議會，嚟緊嘅立法會，做一啲薄鎂光燈嘅行為，吸一啲選票，呢啲唔係人血饅頭係咩？呢啲唔係為個人利益係咩？
不過，其實在在咁多位都係食人血饅頭，根本大家都冇資格批評大家食人血饅頭，反正食人血饅頭者都係仆街嚟，使乜爭

你去紀念有冇問過佢屋企人？

我唔知你對人血饅頭係咩定義，講真我唔會理邊個提出，只會睇到邊個反對。

對兩位手足作出記念我覺得對個運動overall係有幫助，一定好過無先。

你執住呢一點但係回應唔到我其他論點。

消費死人，為嘅係換取自己嘅利益，換取自己嘅選票，冇諮詢個人哋家人，呢啲唔係人血饅頭咩？不過都係嗰句啦，其實咁多位都係食人血饅頭，根本大家就冇資格話大家